黃大仙全黃

手足好波
改名真.黃大仙

大家一齊賀下佢

爭竹北 屌